發覺三文魚白腩可以同拖羅平起平坐

魚油極豐富，入口即融之餘，又有少少筋膜可以咬下，無得頂

仲有蟲添

盲反，你估得三文魚有咩

識好多日本人都唔食三文魚

有蟲架

三文魚連比呑拿魚當飛機杯用嘅資格都冇

你一定未食過

之前係澳洲漁市場成條咁買翻去

香港既三文魚腩勁好食 拖羅反而未食過覺得好食既

至於日本d三文魚堅唔好食，唔肥又無魚味，但d大拖羅食完返唔到轉頭，可以話刺身中極品

日本好少見三文魚腩，更加唔好講白腩